話有力場，星期一準時番工既人係咩心態

個風既直徑同風眼都大過香港，時速同氣壓都勁過以前，就算唔係吹正都一定用到一日半橫過香港，做好防風措施啦 仲講咩準時起身番工 係咪番工番懵左你地

總之就成個廣東省都含得撚

多得個力場，搞到啲人無曬危機意識

唔番工，邊個養我